係唔係真係有慢熱嘅女仔

定係慢熱只係一個無feel嘅藉口？
如果有慢熱嘅絲打，可唔可以分享下你哋嘅諗法？

有樓有高潮

靚仔慢熱都變

其實係未確定男仔係一個咩人
有冇女朋友 唔想鍾個頭埋去住怕受傷

對撚住你啲垃圾連登仔，直情唔會熱啦

即係當初都係有feel

其實唔只係對男仔 對女仔都會咁
覺得未去到好熟咩都可以分享嘅關係 所以做唔到太熱情

要分返開係本身交朋友都慢熱
定單純對愛情慢熱

咁點分別一個女仔係慢熱定無興趣
如果佢真係慢熱，又應該要用幾耐時間去追？

我覺得要用1-2個月時間去追

咁無我想像中耐
我平時追都係差唔多咁上下時間

唔只對男 對女都係 而家個best frd用左兩年先真係變到好close 但都因為慢熱錯過左好幾段感情 而家個男朋友係當初有覺悟 唔想後悔而變得主動少少 就一齊到

咁你而家男友追你用咗幾耐？
你當時對佢態度又係點，有冇俾啲咩signal佢？

我地係好快就一齊 識左幾日 但我諗我地係對對方都一見鐘情 同埋因爲佢都追得我幾緊
我一開始冇點比signal 有時佢講啲太flirt嘅野我會直接無視 佢想接我收工都直接拒絕 但同時會諗因爲我之前都係咁 拖到人地冇哂感覺 同埋而家個男朋友都真係啱傾 覺得以我咁嘅性格可能要隔好耐先再遇到 就同佢一齊

有既，不過講真一個月夠哂你試

想認識一個人多啲 觀察多啲佢既言行舉止
其實可以話係比自己去適應呢個人？
未必係無feel但只係好無安全感 好驚對方唔係一個好既對象但自己一下子就完全投入去一段感情入面。

無論男女都慢熱 都係人哋主動r我做friend先慢慢同到人熟 識咗半年先會覺得一齊食飯自在少少 兩年先會好relax 即係唔睇面色 唔諗話題 完全放鬆住 頹頹地咁食到飯

我發覺香港人太撚理智
特別啲仔仲被動過啲女
試過主動約出街又話怕羞乜乜柒柒
表完白又扯開話題
屌 都唔知有咩好驚

屌 我都係

幾日就一齊，咁似乎慢熱嘅女仔都唔一定要用多啲時間去追
睇黎我追緊個女仔唔係慢熱，只係對我無興趣

可能係無乜拍拖經驗